msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-31T01:40:22.929600\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /archetypes/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-24 12:40\n"

#: https://hsreplay.net/archetypes/7/token-druid
msgid "Token Druid"
msgstr "토큰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/13/cthun-druid
msgid "C'Thun Druid"
msgstr "크툰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/18/astral-druid
msgid "Astral Druid"
msgstr "교감 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/21/patron-warrior
msgid "Patron Warrior"
msgstr "손님 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/35/nzoth-priest
msgid "N'Zoth Priest"
msgstr "느조스 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/29/nzoth-rogue
msgid "N'Zoth Rogue"
msgstr "느조스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/257/odd-mech-paladin
msgid "Odd Mech Paladin"
msgstr "홀수 기계 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/73/dragon-mage
msgid "Dragon Mage"
msgstr "용 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/12/beast-druid
msgid "Beast Druid"
msgstr "야수 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/6/malygos-druid
msgid "Malygos Druid"
msgstr "말리고스 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/31/dragon-paladin
msgid "Dragon Paladin"
msgstr "용 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/36/control-priest
msgid "Control Priest"
msgstr "컨트롤 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/56/quest-priest
msgid "Quest Priest"
msgstr "퀘스트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/66/water-rogue
msgid "Water Rogue"
msgstr "핀자 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/19/dragon-warrior
msgid "Dragon Warrior"
msgstr "용 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/2/control-warrior
msgid "Control Warrior"
msgstr "컨트롤 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/69/elemental-paladin
msgid "Elemental Paladin"
msgstr "정령 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/71/elemental-warrior
msgid "Elemental Warrior"
msgstr "정령 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/79/quest-paladin
msgid "Quest Paladin"
msgstr "퀘스트 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/60/jade-shaman
msgid "Jade Shaman"
msgstr "비취 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/9/aggro-hunter
msgid "Aggro Hunter"
msgstr "어그로 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/140/grime-street-hunter
msgid "Grime Street Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/146/highlander-mage
msgid "Highlander Mage"
msgstr "하이랜더 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/143/nzoth-mage
msgid "N'Zoth Mage"
msgstr "느조스 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/154/pirate-rogue
msgid "Pirate Rogue"
msgstr "해적 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/126/murloc-shaman
msgid "Murloc Shaman"
msgstr "멀록 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/191/dragon-highlander-priest
msgid "Dragon Highlander Priest"
msgstr "용 하이랜더 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/128/highlander-priest
msgid "Highlander Priest"
msgstr "하이랜더 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/130/dragon-priest
msgid "Dragon Priest"
msgstr "용 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/176/breakfast-priest
msgid "Breakfast Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/131/silence-priest
msgid "Silence Priest"
msgstr "침묵 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/135/discard-warlock
msgid "Discard Warlock"
msgstr "버리기 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/132/handlock
msgid "Handlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/1/freeze-mage
msgid "Freeze Mage"
msgstr "빙결 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/136/highlander-warlock
msgid "Highlander Warlock"
msgstr "하이랜더 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/22/pirate-warrior
msgid "Pirate Warrior"
msgstr "해적 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/3/malygos-rogue
msgid "Malygos Rogue"
msgstr "말리고스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/149/taunt-druid
msgid "Taunt Druid"
msgstr "도발 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/61/elemental-shaman
msgid "Elemental Shaman"
msgstr "정령 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/27/aggro-shaman
msgid "Aggro Shaman"
msgstr "어그로 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/68/elemental-priest
msgid "Elemental Priest"
msgstr "정령 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/55/miracle-priest
msgid "Miracle Priest"
msgstr "미라클 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/138/secret-hunter
msgid "Secret Hunter"
msgstr "비밀 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/168/otk-dk-paladin
msgid "OTK DK Paladin"
msgstr "원턴킬 죽기 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/139/deathrattle-hunter
msgid "Deathrattle Hunter"
msgstr "죽음의 메아리 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/137/midrange-hunter
msgid "Midrange Hunter"
msgstr "미드레인지 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/186/prince-warlock
msgid "Prince Warlock"
msgstr "켈레세스 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/141/secret-mage
msgid "Secret Mage"
msgstr "비밀 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/151/mill-rogue
msgid "Mill Rogue"
msgstr "탈진 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/144/control-mage
msgid "Control Mage"
msgstr "컨트롤 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/145/elemental-mage
msgid "Elemental Mage"
msgstr "정령 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/11/tempo-mage
msgid "Tempo Mage"
msgstr "템포 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/170/beast-hunter
msgid "Beast Hunter"
msgstr "야수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/172/stealth-rogue
msgid "Stealth Rogue"
msgstr "은신 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/129/big-priest
msgid "Big Priest"
msgstr "빅 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/169/tempo-rogue
msgid "Tempo Rogue"
msgstr "템포 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/134/zoo-warlock
msgid "Zoo Warlock"
msgstr "위니 흑마"

#: https://hsreplay.net/archetypes/32/renounce-warlock
msgid "Renounce Warlock"
msgstr "등지기 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/205/spiteful-druid
msgid "Spiteful Druid"
msgstr "빅 주문 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/173/miracle-druid
msgid "Miracle Druid"
msgstr "미라클 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/174/tempo-priest
msgid "Tempo Priest"
msgstr "템포 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/175/corpsetaker-rogue
msgid "Corpsetaker Rogue"
msgstr "시체수집가 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/177/barnes-hunter
msgid "Barnes Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/178/recruit-druid
msgid "Recruit Druid"
msgstr "소집 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/180/recruit-hunter
msgid "Recruit Hunter"
msgstr "소집 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/182/big-spell-mage
msgid "Big Spell Mage"
msgstr "빅 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/193/oakheart-druid
msgid "Oakheart Druid"
msgstr "오크하트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/188/recruit-warrior
msgid "Recruit Warrior"
msgstr "소집 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/189/shield-warrior
msgid "Shield Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/167/fatigue-warrior
msgid "Fatigue Warrior"
msgstr "탈진 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/195/midrange-paladin
msgid "Midrange Paladin"
msgstr "미드레인지 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/127/overload-shaman
msgid "Overload Shaman"
msgstr "과부하 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/197/cube-warlock
msgid "Cube Warlock"
msgstr "큐브 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/198/deathrattle-rogue
msgid "Deathrattle Rogue"
msgstr "죽음의 메아리 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/52/aggro-druid
msgid "Aggro Druid"
msgstr "어그로 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/200/spiteful-warrior
msgid "Spiteful Warrior"
msgstr "빅 주문 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/201/totem-shaman
msgid "Totem Shaman"
msgstr "토템 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/142/quest-mage
msgid "Quest Mage"
msgstr "퀘스트 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/203/tempo-druid
msgid "Tempo Druid"
msgstr "템포 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/204/control-hunter
msgid "Control Hunter"
msgstr "컨트롤 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/63/control-warlock
msgid "Control Warlock"
msgstr "컨트롤 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/184/kingsbane-rogue
msgid "Kingsbane Rogue"
msgstr "왕의 파멸 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/206/combo-priest
msgid "Combo Priest"
msgstr "콤보 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/77/mech-mage
msgid "Mech Mage"
msgstr "기계 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/210/hand-druid
msgid "Hand Druid"
msgstr "핸드 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/209/mind-burst-priest
msgid "Mind Burst Priest"
msgstr "정신 분열 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/212/odd-hunter
msgid "Odd Hunter"
msgstr "홀수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/214/odd-mage
msgid "Odd Mage"
msgstr "홀수 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/216/odd-paladin
msgid "Odd Paladin"
msgstr "홀수 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/218/pick-pocket-rogue
msgid "Pick Pocket Rogue"
msgstr "훔치기 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/220/even-shaman
msgid "Even Shaman"
msgstr "짝수 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/222/rush-warrior
msgid "Rush Warrior"
msgstr "속공 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/224/odd-quest-warrior
msgid "Odd Quest Warrior"
msgstr "홀수 퀘스트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/225/odd-druid
msgid "Odd Druid"
msgstr "홀수 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/226/mill-druid
msgid "Mill Druid"
msgstr "탈진 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/227/even-mage
msgid "Even Mage"
msgstr "짝수 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/147/jade-druid
msgid "Jade Druid"
msgstr "비취 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/148/big-druid
msgid "Big Druid"
msgstr "빅 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/153/elemental-rogue
msgid "Elemental Rogue"
msgstr "정령 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/25/miracle-rogue
msgid "Miracle Rogue"
msgstr "미라클 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/16/nzoth-paladin
msgid "N'Zoth Paladin"
msgstr "느조스 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/15/secret-paladin
msgid "Secret Paladin"
msgstr "비밀 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/75/jade-rogue
msgid "Jade Rogue"
msgstr "비취 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/62/murloc-warlock
msgid "Murloc Warlock"
msgstr "멀록 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/161/enrage-warrior
msgid "Enrage Warrior"
msgstr "격노 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/165/cthun-warrior
msgid "C'Thun Warrior"
msgstr "크툰 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/162/quest-warrior
msgid "Quest Warrior"
msgstr "퀘스트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/163/blood-warrior
msgid "Blood Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/157/murloc-paladin
msgid "Murloc Paladin"
msgstr "멀록 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/156/control-paladin
msgid "Control Paladin"
msgstr "컨트롤 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/211/quest-hunter
msgid "Quest Hunter"
msgstr "퀘스트 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/192/control-shaman
msgid "Control Shaman"
msgstr "컨트롤 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/155/quest-rogue
msgid "Quest Rogue"
msgstr "퀘스트 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/213/dragon-hunter
msgid "Dragon Hunter"
msgstr "용 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/150/quest-druid
msgid "Quest Druid"
msgstr "퀘스트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/72/pirate-murloc-paladin
msgid "Pirate Murloc Paladin"
msgstr "해적 멀록 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/158/murloc-aggro-paladin
msgid "Murloc Aggro Paladin"
msgstr "멀록 어그로 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/171/aggro-paladin
msgid "Aggro Paladin"
msgstr "어그로 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/30/token-shaman
msgid "Token Shaman"
msgstr "토큰 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/164/deathrattle-warrior
msgid "Deathrattle Warrior"
msgstr "죽음의 메아리 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/179/spell-hunter
msgid "Spell Hunter"
msgstr "주문 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/181/leyline-mage
msgid "Leyline Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/183/silver-hand-paladin
msgid "Silver Hand Paladin"
msgstr "신병 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/215/even-paladin
msgid "Even Paladin"
msgstr "짝수 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/187/oakheart-warrior
msgid "Oakheart Warrior"
msgstr "오크하트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/194/spiteful-summoner-hunter
msgid "Spiteful Summoner Hunter"
msgstr "빅 주문 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/196/spiteful-priest
msgid "Spiteful Priest"
msgstr "빅 주문 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/202/evolve-shaman
msgid "Evolve Shaman"
msgstr "진화 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/185/demon-warlock
msgid "Demon Warlock"
msgstr "악마 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/159/buff-paladin
msgid "Buff Paladin"
msgstr "버프 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/199/big-shaman
msgid "Big Shaman"
msgstr "빅 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/217/odd-priest
msgid "Odd Priest"
msgstr "홀수 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/219/odd-rogue
msgid "Odd Rogue"
msgstr "홀수 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/223/odd-warrior
msgid "Odd Warrior"
msgstr "홀수 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/247/mechathun-druid
msgid "Mecha'thun Druid"
msgstr "메카툰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/229/echo-warlock
msgid "Echo Warlock"
msgstr "잔상 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/230/whirlwind-warrior
msgid "Whirlwind Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/231/even-warlock
msgid "Even Warlock"
msgstr "짝수 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/232/deathrattle-priest
msgid "Deathrattle Priest"
msgstr "죽음의 메아리 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/233/otk-hunter
msgid "OTK Hunter"
msgstr "원턴킬 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/234/even-hunter
msgid "Even Hunter"
msgstr "짝수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/235/murloc-mage
msgid "Murloc Mage"
msgstr "멀록 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/236/even-warrior
msgid "Even Warrior"
msgstr "짝수 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/245/murloc-priest
msgid "Murloc Priest"
msgstr "멀록 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/246/murloc-rogue
msgid "Murloc Rogue"
msgstr "멀록 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/239/devilsaur-druid
msgid "Devilsaur Druid"
msgstr "잭팟 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/240/even-rogue
msgid "Even Rogue"
msgstr "짝수 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/241/odd-shaman
msgid "Odd Shaman"
msgstr "홀수 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/242/odd-warlock
msgid "Odd Warlock"
msgstr "홀수 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/243/cube-hunter
msgid "Cube Hunter"
msgstr "큐브 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/244/emeriss-hunter
msgid "Emeriss Hunter"
msgstr "에메리스 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/248/mech-hunter
msgid "Mech Hunter"
msgstr "기계 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/221/shudderwock-shaman
msgid "Shudderwock Shaman"
msgstr "두억시니 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/249/mech-paladin
msgid "Mech Paladin"
msgstr "기계 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/250/pogo-rogue
msgid "Pogo Rogue"
msgstr "토깽이 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/251/pain-warlock
msgid "Pain Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/252/mechathun-warlock
msgid "Mecha'thun Warlock"
msgstr "메카툰 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/253/mech-warrior
msgid "Mech Warrior"
msgstr "기계 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/254/mechathun-priest
msgid "Mecha'thun Priest"
msgstr "메카툰 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/255/mechathun-quest-priest
msgid "Mecha'thun Quest Priest"
msgstr "메카툰 퀘스트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/258/spiteful-mage
msgid "Spiteful Mage"
msgstr "빅 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/26/midrange-shaman
msgid "Midrange Shaman"
msgstr "미드레인지 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/259/mechathun-warrior
msgid "Mecha'thun Warrior"
msgstr "메카툰 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/260/turvy-otk-priest
msgid "Turvy OTK Priest"
msgstr "발라당 원턴킬 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/261/deathrattle-paladin
msgid "Deathrattle Paladin"
msgstr "죽음의 메아리 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/262/dead-mans-hand-warrior
msgid "Dead Man's Hand Warrior"
msgstr "망자의 손패 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/263/basic-mage
msgid "Basic Mage"
msgstr "기본 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/264/aggro-priest
msgid "Aggro Priest"
msgstr "어그로 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/228/clone-priest
msgid "Clone Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/266/resurrect-priest
msgid "Resurrect Priest"
msgstr "부활 사제"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/token-druid-deck-list-guide/
msgid "Token Druid has been a long standing archetype in Hearthstone. The deck is based around flooding the board with small, summoned minions (tokens), buffing them and bursting the opponent down."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/odd-rogue-deck-list-guide/
msgid "Odd Rogue is the class’ latest tempo archetype that relies on Baku the Mooneater’s powerful ability to provide an extremely effective hero power alongside an aggressive package of cards to quickly close out games. It’s one of the strongest decks in the Witchwood metagame and one that can single-handedly get you to high ranks if you figure out its finicky little details in the more problematic matchups."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/deathrattle-hunter-deck-list-guide/
msgid "While Deathrattle Hunter might look similar to another Hunter archetype, which got popular during this expansion - Recruit Hunter - in reality, these are vastly different archetypes. Recruit Hunter focuses on overwhelming the opponent with big minions dropped every turn starting from Turn 6, most notably Charged Devilsaur and King Krush to land a massive face hit right away. Deathrattle Hunter is a bit different. Instead, it wants to win the game through tempo gains from its Deathrattle minions and proccing them multiple times."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/zoolock-warlock-deck-list-guide/
msgid "While Zoo Warlock is a very old archetype, one of the Hearthstone's classic, players have tried a new approach to the deck late in The Witchwood meta. Zoo is naturally a deck that takes a lot of damage. Usually, it doesn't matter - if you're the aggressive one, your health total is not a big deal. There seemed to be no point in playing healing before. However, the popular build of Zoo now plays healing not only for the sake of gaining health, but also because of the synergies."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/tempo-mage-deck-list-guide/
msgid "Tempo Mage is one of the old Hearthstone archetypes, which was present through the game's history in many different forms. Funnily enough, the current version looks similar to the ones that were played back in the day, even before Blackrock Mountain. With some Secret and Spell synergies, as well as multiple ways to burn down the opponent, it wants to finish the games in an explosive manner."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/big-spell-control-mage-deck-list-guide/
msgid "One could say that the history of the Big Spell Mage started in Un'Goro with Burn Mage, a slow deck, which wanted to control the board through majority of the game, and then turn around and start killing your opponent with big tempo swings. This deck is similar, but it leans even more on the control side thanks to the late game capabilities of Frost Lich Jaina. The \"real\" Big Spell Mage was created in Kobolds & Catacombs, when Dragon's Fury, Dragoncaller Alanna as well as a few more \"Big Spell\" synergies were printed."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/spell-hunter-deck-list-guide/
msgid "Spell Hunter is a very unique archetype, in a way that it doesn't run any minions for the sake of cards such as To My Side! and Rhok'delar. The class still has multiple ways to flood the board or drop big bodies, but in order to do that, it uses spells (e.g. Emerald Spellstone) and a Hero card - Deathstalker Rexxar."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/even-warlock-deck-guide/
msgid "Even Warlock is a new version of Handlock, a classic deck that got its name from massive hand sizes it could attain easily thanks to the Warlock's Hero Power - Life Tap - and Genn Greymane made it even easier to do so. Thanks to that hand size, Even Warlock can play big threats such as Mountain Giant or Twilight Drake as early as Turn 4, overwhelming most of the meta decks with the sheer amount of stats it places on the board each turn."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/even-shaman-deck-list-guide/
msgid "Even Shaman is a board-centric midrange deck that uses buffs to make use of the Totem boards it is able to build, and also makes good use of Charge minions to get even more value from its buffs. It is ready to fight for the board against any other deck and can deliver a lot of damage quickly if left uncontested."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/odd-paladin-deck-list-guide/
msgid "Odd Paladin's main power is the upgraded Hero Power activated by Baku the Mooneater. The deck is built around flooding the board all the time - with 2x 1/1 Hero Power and a bunch of other ways to summon multiple small minions, the deck takes advantage of all kinds of AoE buffs, even cards that were only used in Basic decks before, such as Raid Leader or Stormwind Champion."
msgstr "홀수 성기사의 주력은 달을 삼킨 구렁이 바쿠로 강화된 영웅능력입니다. 덱은 1/1 2개 영웅능력과 여럿의 작은 하수인들을 소환하는 수많은 방법들로 항상 필드에 하수인을 깔아두기 위해 구성되어 있으며, 모든 종류의 광역 버프 심지어 기본 덱에서만 썼던 카드들, 예를 들어 공격대장이나 스톰윈드 용사까지도 사용합니다. "

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/control-priest-deck-list-guide/
msgid "In the past, Control Priest was a very slow, reactive deck, which put attrition as its main win condition. Right now, while the deck still keeps its reactive nature, its main win condition shifted to chip damage from Shadowreaper Anduin and burst from Mind Blasts (hence the deck's second name - Mind Blast Priest)."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/malygos-druid-deck-list-guide/
msgid "Malygos Druid is a combo deck built around its namesake, Malygos. Thanks to the +5 Spell Damage provided by the Dragon, even the weakest damage spells (such as Moonfire) turn into powerful burns. Given the card's high 9 mana cost, normally you can't do much with the remaining 1 mana. That problem is fixed by Twig of the World Tree, giving Druid extra 10 mana to copy Malygos or play more expensive spells."
msgstr ""

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/control-warlock-deck-list-guide/
msgid "Control Warlock is a deck first created in Kobolds & Catacombs, which shares a lot of similarities with Cube Warlock - both rely on cheating out bigger minions early, as well as massive late game tempo swing with Bloodreaver Gul'dan. However, unlike Cube Warlock, Control version takes a much more reactive route, switching out threats for removals."
msgstr ""

